一人一個新年唔可以講既說話

我先 我個名

冚家富貴

都幾好 不過冇乜新意